【有相】教大民主牆：「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」字句

check cctv 都咁夠膽

犯咩法?

人大釋法